奇怪癖好？

由細到大我都好鍾意睇眼嘅紅筋
唔知點解，越望就越想wear
睇自己都未夠，要睇埋人地果d
成日都叫我呀媽俾我睇佢對眼
一見到有人對眼紅曬好多紅筋我就會起曬雞皮
好想wear野
仲有就係好鍾意抆眼睫毛，試過一次過抆10幾條出嚟
細個又會儲眼睫毛

想知有無人都係咁

冇

鍾意聞靚女嘅腳趾 越臭越正

食腳皮

細個會 但依家只係搣

食傷口上面d濃

咁個傷口會唔會好難先埋口

清完上面d濃會用消毒水消毒再貼膠布